咁撚大雨先黃雨，點返工呀屌

on9

大交合食屎大

紅雨你會唔洗番工？庇護工場？

成個天文台正含家橙
水浸咁濟喇屌

我份工紅雨唔使

讀特殊學校？

對閪腳又要臭足全日

男人老狗淋下雨有咩所謂

屋企出門到公司全程地鐵上蓋

遮都唔洗帶

屌

識人因為太大雨
係公司開通宵算

咩垃圾工黎

普通office
佢住得遠 又返得先收得夜